sigma出咗新片仲要係深度解析唔係淺談都冇人講?

好耐冇打機又冇玩過fallout都睇咗好多次, 可以學佢個思考方法
覺得sigma一個名詞要用三個名詞表達呢啲知識份子講野風格愈嚟愈強, 聽到個人醉醉地
啲鼻音更加係有回甘
一個字, 正

係街
返屋企先睇

唔打機，冇興趣

你應承咗係至好講

算吧啦 你開咁多post都冇乜回響
私人恩怨唔好成日擺上黎 冇人想理

值得一睇的
好似你physics唔叻都可以睇Richard Feynman啲入門級lectures學佢解釋問題個方法

我會對你呢個意見進行一下考慮嘅動作

仲玩緊the outer worlds

仲玩緊4

唔識
最有深度係咪4

New Vegas嗰集最有深度，4感覺唔湯唔水咁。

仲以為係另一個玩膠撚屌開post

邊撚個撚屌拎sigma嚟玩膠?

吓 好多人理佢喎⋯⋯
我唔玩娛樂台都覺得正

唔打機都睇啦

我唔打機唔識咩高深esport文化都覺得sigma正啦

平時淺談都講得咁深入邏輯咁緊密
今次唔係淺談

多數人都係睇佢個邏輯

唔識 esport，淨係識escort

有冇發覺sigma講嘢永遠有個節奏
幾乎每句個beat係一樣

我係文具鋪買緊highlighter間尺Marker同3本薄
陣間去埋百老匯買shure耳機同wifi router🙏🏻

佢應該係有音樂同詩詞底, 講野有種美學喺入面

冇人想知過程
我地淨係想要你最後本筆記

門口等

咪撚freeride份筆記

返屋企

尋日出片你而家先開post
你有冇尊重過色麻老師架

好精彩喎

其實你係唔係泥馬 手段咁低莊

要時間消化 我唔信你睇完即刻識晒
咁勁你去咗台灣同Sigma做同學啦
仲駛係喥𨳍

咩私怨，真心覺得Sigma好型

珍

驚放出嚟畀人踢爆jot唔中重點咪認

去7-11買咗參考書未?

未消化哂

出咗post再消化囉
如果要我消化完先出post
我驚一個月都搞唔搞

佛利民開咁多個posts最有價值就係討論Sigma啲嘢，睇完真係覺得好震撼，完全比Sigma啲邏輯inspire到

色麻大哥隔左成兩星期終於都出片
樓豬依家開心啦 諗住做D咩黎回饋返佢？

你錯 佢仲有好多叫雞post都好震撼

聽講新冠肺炎之前
佢成日係tg個hg叫雞gp出包膠

Stop making famous people stupid.

悲鳴唔係一個行為, 係形容緊佢對現今社會整體個態度
可以睇下佢針砭教育段片睇下自己get到幾多先

我平時上yy堂嘅筆記都俾佢貼堂

我本身係Stanford 讀緊PGDE 睇完即刻quit咗

如果上欣師堂會攞人生5**
上Sigma 堂會係點

真係得罪咩人都好，唔好得罪sigma
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智.... <- 想請佢食飯但冇得罪過佢未有機會

我仲未學晒舊片
追唔切

終於肯出片啦咩

屌你老味咁撚樣叫深度解析
10分鐘入面有5分鐘都係講啲表面嘢加廢話